根據黃世7的邏輯，椰子算唔算認罪逼害手足的五毛

認罪 = 同意共產黨指控，仲反抗乜9

椰子已經比世柒放左落五毛list啦

我入唔到5毛list有啲心噏

好痴, 咁都得

椰子苦肉計

所以話鬥黃係唔會有盡頭
坐撚左都可以比人攞黎鬥

講緊世柒牙?

咩意思先